羅蘭都幾屈機 同碧咸拍廣告

咩廣告黎

金沙賭場

右邊條女係

碧咸都幾屈機 同羅蘭拍廣告

羅蘭

蓋清傻撚咗?
碧咸都幾屈機 可以同羅蘭拍廣告

點解有大陸隻

仲有林雪

咁中間白頭髮果個呢？

都係羅蘭

龍票D女